有關封鎖功能嘅建議

而家完全封鎖人只係掩耳盜玲嘅方法

Admin 會唔會考慮加入我block咗會員A, 會員A就唔會再睇到我嘅post/reply 等等，變相一啲令人反感嘅會員要冒一個會睇少好多其他人嘅post/reply嘅風險。

不過我未諗到點解決唔登入就睇到啲post嘅問題